趁低入美股！！！！！！！

新牛市再臨
呢排同班friend一日買跌一日買賺 已經賺左首期返黎

撈唔到最底